{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154503695","data":{"timestamp":" 1550154503694"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" wao_hii-shimo-wao-wewe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" wao"," userResponse":" wao"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154548889","data":{"timestamp":" 1550154548889"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" zaidi_zaidi-zake-kuku-pia"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" zaidi"," userResponse":" zaidi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154596126","data":{"timestamp":" 1550154596126"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" heri_makini-taratibu-a-heri"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" heri"," userResponse":" heri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154642116","data":{"timestamp":" 1550154642116"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" njia_njia-punde-halafu-huyo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" njia"," userResponse":" njia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154671598","data":{"timestamp":" 1550154671598"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tumbili_kipande-huruma-tumbili-hivi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tumbili"," userResponse":" tumbili"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154709999","data":{"timestamp":" 1550154709999"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mwingine_simba-mrembo-mwingine-mbali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mwingine"," userResponse":" mrembo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154715038","data":{"timestamp":" 1550154715038"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mwingine_simba-mrembo-mwingine-mbali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mwingine"," userResponse":" mbali"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154718013","data":{"timestamp":" 1550154718012"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mwingine_simba-mrembo-mwingine-mbali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mwingine"," userResponse":" mwingine"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154783749","data":{"timestamp":" 1550154783747"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mwingine_simba-mrembo-mwingine-mbali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154783931","data":{"timestamp":" 1550154783931"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 0dfe6c6c-a6a8-45fa-b5d9-4034bc46875b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" MTINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154793571","data":{"timestamp":" 1550154793570"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154794280","data":{"timestamp":" 1550154794279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154794798","data":{"timestamp":" 1550154794798"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154795647","data":{"timestamp":" 1550154795646"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154796557","data":{"timestamp":" 1550154796556"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154796773","data":{"timestamp":" 1550154796772"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154797158","data":{"timestamp":" 1550154797157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154797966","data":{"timestamp":" 1550154797965"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154800417","data":{"timestamp":" 1550154800416"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154801164","data":{"timestamp":" 1550154801163"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154801971","data":{"timestamp":" 1550154801971"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154802685","data":{"timestamp":" 1550154802685"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154803180","data":{"timestamp":" 1550154803179"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154803406","data":{"timestamp":" 1550154803406"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154803861","data":{"timestamp":" 1550154803861"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154804237","data":{"timestamp":" 1550154804236"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154806874","data":{"timestamp":" 1550154806873"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154807292","data":{"timestamp":" 1550154807291"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154808035","data":{"timestamp":" 1550154808035"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMII"," userResponse":" JAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154808139","data":{"timestamp":" 1550154808139"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154808753","data":{"timestamp":" 1550154808753"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154811106","data":{"timestamp":" 1550154811106"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKKI"," userResponse":" VIKKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154811963","data":{"timestamp":" 1550154811963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154812560","data":{"timestamp":" 1550154812559"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154812735","data":{"timestamp":" 1550154812734"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154813412","data":{"timestamp":" 1550154813411"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154814391","data":{"timestamp":" 1550154814390"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEPENDA"," userResponse":" ALIYEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154815130","data":{"timestamp":" 1550154815129"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154815635","data":{"timestamp":" 1550154815635"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154816619","data":{"timestamp":" 1550154816619"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154818889","data":{"timestamp":" 1550154818889"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINAMUYE"," userResponse":" BINAMUYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154819313","data":{"timestamp":" 1550154819312"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154820650","data":{"timestamp":" 1550154820649"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154821550","data":{"timestamp":" 1550154821549"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154821784","data":{"timestamp":" 1550154821784"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154822428","data":{"timestamp":" 1550154822428"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154823523","data":{"timestamp":" 1550154823523"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154824285","data":{"timestamp":" 1550154824283"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUJA"," userResponse":" AMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154825451","data":{"timestamp":" 1550154825450"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTEMBELEA"," userResponse":" KUMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154828398","data":{"timestamp":" 1550154828398"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154828942","data":{"timestamp":" 1550154828942"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154829893","data":{"timestamp":" 1550154829893"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154830490","data":{"timestamp":" 1550154830490"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154831498","data":{"timestamp":" 1550154831498"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154832103","data":{"timestamp":" 1550154832103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154832506","data":{"timestamp":" 1550154832506"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154833203","data":{"timestamp":" 1550154833202"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154833678","data":{"timestamp":" 1550154833678"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154834856","data":{"timestamp":" 1550154834856"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154835651","data":{"timestamp":" 1550154835651"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154838054","data":{"timestamp":" 1550154838053"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154838858","data":{"timestamp":" 1550154838858"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" WALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154839518","data":{"timestamp":" 1550154839516"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154840321","data":{"timestamp":" 1550154840321"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154841539","data":{"timestamp":" 1550154841538"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKA"," userResponse":" IKITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154842165","data":{"timestamp":" 1550154842165"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154842989","data":{"timestamp":" 1550154842988"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154843665","data":{"timestamp":" 1550154843664"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154846564","data":{"timestamp":" 1550154846563"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154846754","data":{"timestamp":" 1550154846754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154847512","data":{"timestamp":" 1550154847512"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154848470","data":{"timestamp":" 1550154848470"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154849487","data":{"timestamp":" 1550154849486"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154850225","data":{"timestamp":" 1550154850224"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154850814","data":{"timestamp":" 1550154850814"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154850998","data":{"timestamp":" 1550154850997"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154851888","data":{"timestamp":" 1550154851887"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154854464","data":{"timestamp":" 1550154854464"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154855061","data":{"timestamp":" 1550154855060"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154856026","data":{"timestamp":" 1550154856026"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAUME"," userResponse":" WANAUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154857184","data":{"timestamp":" 1550154857183"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOVALIA"," userResponse":" WALIOVALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154857910","data":{"timestamp":" 1550154857909"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154858511","data":{"timestamp":" 1550154858510"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMU"," userResponse":" NGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154859176","data":{"timestamp":" 1550154859175"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154860026","data":{"timestamp":" 1550154860025"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154861536","data":{"timestamp":" 1550154861536"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIONYESHA"," userResponse":" WAKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154861806","data":{"timestamp":" 1550154861806"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154862548","data":{"timestamp":" 1550154862548"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154863682","data":{"timestamp":" 1550154863682"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154864446","data":{"timestamp":" 1550154864445"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154865078","data":{"timestamp":" 1550154865077"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154865528","data":{"timestamp":" 1550154865527"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154866120","data":{"timestamp":" 1550154866119"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154867031","data":{"timestamp":" 1550154867031"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154868625","data":{"timestamp":" 1550154868624"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOKUWA"," userResponse":" ZILIZOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154869729","data":{"timestamp":" 1550154869728"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154870479","data":{"timestamp":" 1550154870479"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154870721","data":{"timestamp":" 1550154870721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154871716","data":{"timestamp":" 1550154871715"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154874509","data":{"timestamp":" 1550154874509"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINUIA"," userResponse":" WALINUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154875477","data":{"timestamp":" 1550154875476"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIVUNJA"," userResponse":" KUZIVUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154876264","data":{"timestamp":" 1550154876263"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUNJA"," userResponse":" VUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154876976","data":{"timestamp":" 1550154876975"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154877872","data":{"timestamp":" 1550154877872"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154878651","data":{"timestamp":" 1550154878650"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJENGE"," userResponse":" WAJENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154879491","data":{"timestamp":" 1550154879490"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154879717","data":{"timestamp":" 1550154879716"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154880666","data":{"timestamp":" 1550154880665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEGESHA"," userResponse":" KUEGESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154881282","data":{"timestamp":" 1550154881281"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154884219","data":{"timestamp":" 1550154884219"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154885151","data":{"timestamp":" 1550154885150"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154885745","data":{"timestamp":" 1550154885744"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154887363","data":{"timestamp":" 1550154887363"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEHAMIA"," userResponse":" WANGEHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154888150","data":{"timestamp":" 1550154888149"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154888934","data":{"timestamp":" 1550154888933"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154891641","data":{"timestamp":" 1550154891640"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154892353","data":{"timestamp":" 1550154892352"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154894100","data":{"timestamp":" 1550154894100"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWAFIKIRIA"," userResponse":" ALIYEWAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154894857","data":{"timestamp":" 1550154894856"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154895973","data":{"timestamp":" 1550154895973"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154896563","data":{"timestamp":" 1550154896561"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154897034","data":{"timestamp":" 1550154897033"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154898576","data":{"timestamp":" 1550154898575"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154899153","data":{"timestamp":" 1550154899152"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154899539","data":{"timestamp":" 1550154899538"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154900214","data":{"timestamp":" 1550154900214"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154900833","data":{"timestamp":" 1550154900833"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154904041","data":{"timestamp":" 1550154904041"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154905028","data":{"timestamp":" 1550154905028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIONWA"," userResponse":" ZILIONWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154906047","data":{"timestamp":" 1550154906046"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154906721","data":{"timestamp":" 1550154906721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154907419","data":{"timestamp":" 1550154907419"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154907732","data":{"timestamp":" 1550154907731"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154908441","data":{"timestamp":" 1550154908441"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154909441","data":{"timestamp":" 1550154909440"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154909939","data":{"timestamp":" 1550154909937"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154910778","data":{"timestamp":" 1550154910778"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154911885","data":{"timestamp":" 1550154911884"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154912420","data":{"timestamp":" 1550154912420"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154912968","data":{"timestamp":" 1550154912968"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154914192","data":{"timestamp":" 1550154914191"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154915364","data":{"timestamp":" 1550154915364"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154915824","data":{"timestamp":" 1550154915823"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154916655","data":{"timestamp":" 1550154916655"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOPPLES"," userResponse":" MOPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154917768","data":{"timestamp":" 1550154917768"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154918922","data":{"timestamp":" 1550154918921"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWELEZEA"," userResponse":" AKAMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154919312","data":{"timestamp":" 1550154919312"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154920045","data":{"timestamp":" 1550154920044"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154921318","data":{"timestamp":" 1550154921317"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154922019","data":{"timestamp":" 1550154922019"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154925315","data":{"timestamp":" 1550154925314"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154926070","data":{"timestamp":" 1550154926069"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHANGA"," userResponse":" WACHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154927306","data":{"timestamp":" 1550154927305"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIITWA"," userResponse":" WALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154927818","data":{"timestamp":" 1550154927818"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POP"," userResponse":" POP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154928796","data":{"timestamp":" 1550154928795"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOP"," userResponse":" MOP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154929331","data":{"timestamp":" 1550154929330"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154930197","data":{"timestamp":" 1550154930196"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIP"," userResponse":" PIP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154932606","data":{"timestamp":" 1550154932605"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154933382","data":{"timestamp":" 1550154933381"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154934520","data":{"timestamp":" 1550154934520"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154935279","data":{"timestamp":" 1550154935279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154936247","data":{"timestamp":" 1550154936246"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154937726","data":{"timestamp":" 1550154937725"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAWAAMBIA"," userResponse":" WAKAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154938415","data":{"timestamp":" 1550154938414"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154939444","data":{"timestamp":" 1550154939444"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154939679","data":{"timestamp":" 1550154939679"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154940799","data":{"timestamp":" 1550154940799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154942623","data":{"timestamp":" 1550154942623"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154943962","data":{"timestamp":" 1550154943961"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154944690","data":{"timestamp":" 1550154944690"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154945279","data":{"timestamp":" 1550154945279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154945838","data":{"timestamp":" 1550154945838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154946713","data":{"timestamp":" 1550154946713"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154947638","data":{"timestamp":" 1550154947637"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154948233","data":{"timestamp":" 1550154948233"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154949059","data":{"timestamp":" 1550154949058"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154949478","data":{"timestamp":" 1550154949478"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154950286","data":{"timestamp":" 1550154950286"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154953048","data":{"timestamp":" 1550154953048"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKIWA"," userResponse":" KULIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154953311","data":{"timestamp":" 1550154953311"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154954386","data":{"timestamp":" 1550154954386"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VURUMAI"," userResponse":" VURUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154956022","data":{"timestamp":" 1550154956021"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154956760","data":{"timestamp":" 1550154956759"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWINGI"," userResponse":" KWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154958004","data":{"timestamp":" 1550154958004"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154958348","data":{"timestamp":" 1550154958347"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154958411","data":{"timestamp":" 1550154958411"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154959115","data":{"timestamp":" 1550154959115"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154960071","data":{"timestamp":" 1550154960071"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154960745","data":{"timestamp":" 1550154960745"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154961379","data":{"timestamp":" 1550154961378"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154961603","data":{"timestamp":" 1550154961602"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154962381","data":{"timestamp":" 1550154962380"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154964889","data":{"timestamp":" 1550154964888"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154965240","data":{"timestamp":" 1550154965240"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154966175","data":{"timestamp":" 1550154966174"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154969365","data":{"timestamp":" 1550154969365"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154969556","data":{"timestamp":" 1550154969556"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154970344","data":{"timestamp":" 1550154970343"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154971353","data":{"timestamp":" 1550154971352"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154972373","data":{"timestamp":" 1550154972373"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154973402","data":{"timestamp":" 1550154973402"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAFUTE"," userResponse":" TUTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154974313","data":{"timestamp":" 1550154974312"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154977049","data":{"timestamp":" 1550154977048"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154978035","data":{"timestamp":" 1550154978035"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154979373","data":{"timestamp":" 1550154979372"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNATAKA"," userResponse":" TUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154980089","data":{"timestamp":" 1550154980089"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154982394","data":{"timestamp":" 1550154982394"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154982800","data":{"timestamp":" 1550154982799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154983888","data":{"timestamp":" 1550154983888"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154984586","data":{"timestamp":" 1550154984586"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154987137","data":{"timestamp":" 1550154987136"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154987933","data":{"timestamp":" 1550154987933"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154989061","data":{"timestamp":" 1550154989061"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJILIMIA"," userResponse":" KUJILIMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154989728","data":{"timestamp":" 1550154989727"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154990182","data":{"timestamp":" 1550154990182"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154992931","data":{"timestamp":" 1550154992930"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154993919","data":{"timestamp":" 1550154993919"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154994465","data":{"timestamp":" 1550154994464"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154995293","data":{"timestamp":" 1550154995292"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154996421","data":{"timestamp":" 1550154996421"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154997158","data":{"timestamp":" 1550154997157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154998187","data":{"timestamp":" 1550154998187"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKA"," userResponse":" VICHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154998684","data":{"timestamp":" 1550154998683"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550154999302","data":{"timestamp":" 1550154999302"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155001735","data":{"timestamp":" 1550155001735"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155002424","data":{"timestamp":" 1550155002424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155003193","data":{"timestamp":" 1550155003193"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155003865","data":{"timestamp":" 1550155003865"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155004925","data":{"timestamp":" 1550155004924"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155005140","data":{"timestamp":" 1550155005139"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155005818","data":{"timestamp":" 1550155005817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" ARDHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155006626","data":{"timestamp":" 1550155006626"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155006963","data":{"timestamp":" 1550155006963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155007673","data":{"timestamp":" 1550155007673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155007889","data":{"timestamp":" 1550155007889"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155008649","data":{"timestamp":" 1550155008648"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMITI"," userResponse":" SIMITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155008967","data":{"timestamp":" 1550155008966"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155009906","data":{"timestamp":" 1550155009906"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARUJI"," userResponse":" SARUJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155012039","data":{"timestamp":" 1550155012039"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155012627","data":{"timestamp":" 1550155012627"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155013486","data":{"timestamp":" 1550155013485"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAPATA"," userResponse":" TUTAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155013970","data":{"timestamp":" 1550155013970"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155014818","data":{"timestamp":" 1550155014817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155017168","data":{"timestamp":" 1550155017167"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155017832","data":{"timestamp":" 1550155017832"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155018986","data":{"timestamp":" 1550155018986"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUFA"," userResponse":" TUTAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155020368","data":{"timestamp":" 1550155020368"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155021285","data":{"timestamp":" 1550155021284"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155022575","data":{"timestamp":" 1550155022574"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALIA"," userResponse":" WAKALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155022872","data":{"timestamp":" 1550155022871"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155023550","data":{"timestamp":" 1550155023549"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155028162","data":{"timestamp":" 1550155028161"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155028221","data":{"timestamp":" 1550155028221"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14193a84-99c3-47cf-87bc-76d7f88d465c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155049112","data":{"timestamp":" 1550155049112"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_CH_T"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155055768","data":{"timestamp":" 1550155055768"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_T_E"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155063359","data":{"timestamp":" 1550155063359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_T_E"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155069965","data":{"timestamp":" 1550155069965"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_I_R_T"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155076593","data":{"timestamp":" 1550155076593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_T_H"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155083243","data":{"timestamp":" 1550155083243"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_R_T_A"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155089849","data":{"timestamp":" 1550155089849"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_T_O_CH"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155096476","data":{"timestamp":" 1550155096476"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_G_L_T"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155103117","data":{"timestamp":" 1550155103116"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_T_V_S"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155109794","data":{"timestamp":" 1550155109794"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_T_H_N"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155116444","data":{"timestamp":" 1550155116443"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_G_T_S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:T..T.all.10.rand.say.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155125411","data":{"timestamp":" 1550155125410"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_G_T_S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155163777","data":{"timestamp":" 1550155163777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_G_T_S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155171481","data":{"timestamp":" 1550155171481"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 14a235e8-8908-4565-a3f1-7fab2ed26e54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_T..T.all.10.rand.say.33"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_G_T_S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155180975","data":{"timestamp":" 1550155180975"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGOE"," userResponse":" KIGOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155181605","data":{"timestamp":" 1550155181605"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155181797","data":{"timestamp":" 1550155181797"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155182701","data":{"timestamp":" 1550155182701"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZEA"," userResponse":" KUCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155183334","data":{"timestamp":" 1550155183333"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENISI"," userResponse":" TENISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155184320","data":{"timestamp":" 1550155184320"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEPOTEA"," userResponse":" KIMEPOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155186711","data":{"timestamp":" 1550155186710"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui kimeenda wapi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155187465","data":{"timestamp":" 1550155187465"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui kimeenda wapi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEENDA"," userResponse":" KIMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155188092","data":{"timestamp":" 1550155188091"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui kimeenda wapi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155192141","data":{"timestamp":" 1550155192141"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155192555","data":{"timestamp":" 1550155192554"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155192787","data":{"timestamp":" 1550155192786"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155193449","data":{"timestamp":" 1550155193449"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155196080","data":{"timestamp":" 1550155196080"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155197184","data":{"timestamp":" 1550155197183"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155200838","data":{"timestamp":" 1550155200837"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155201100","data":{"timestamp":" 1550155201099"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155201296","data":{"timestamp":" 1550155201295"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155202049","data":{"timestamp":" 1550155202049"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABATI"," userResponse":" KABATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155204618","data":{"timestamp":" 1550155204617"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155205710","data":{"timestamp":" 1550155205710"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155209473","data":{"timestamp":" 1550155209473"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155209857","data":{"timestamp":" 1550155209856"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155209954","data":{"timestamp":" 1550155209953"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155210669","data":{"timestamp":" 1550155210669"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITANDA"," userResponse":" KITANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155213118","data":{"timestamp":" 1550155213117"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hapo sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155213530","data":{"timestamp":" 1550155213530"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hapo sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155214533","data":{"timestamp":" 1550155214532"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hapo sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155217979","data":{"timestamp":" 1550155217978"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155218380","data":{"timestamp":" 1550155218380"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155218448","data":{"timestamp":" 1550155218448"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155219180","data":{"timestamp":" 1550155219179"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANDUKU"," userResponse":" SANDUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155221706","data":{"timestamp":" 1550155221705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155222502","data":{"timestamp":" 1550155222502"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPAKUWA"," userResponse":" HAPAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155222727","data":{"timestamp":" 1550155222727"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155223411","data":{"timestamp":" 1550155223410"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DALILI"," userResponse":" DALILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155223724","data":{"timestamp":" 1550155223724"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155224237","data":{"timestamp":" 1550155224236"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155227869","data":{"timestamp":" 1550155227869"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta katika dari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155228452","data":{"timestamp":" 1550155228451"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta katika dari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155228853","data":{"timestamp":" 1550155228853"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta katika dari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DARI"," userResponse":" DARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155232324","data":{"timestamp":" 1550155232324"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANGALIA"," userResponse":" NILIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155233089","data":{"timestamp":" 1550155233089"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155233564","data":{"timestamp":" 1550155233563"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155234150","data":{"timestamp":" 1550155234150"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155235351","data":{"timestamp":" 1550155235351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKAANGALIA"," userResponse":" NIKAANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155235988","data":{"timestamp":" 1550155235986"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155236587","data":{"timestamp":" 1550155236587"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155239131","data":{"timestamp":" 1550155239130"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155240236","data":{"timestamp":" 1550155240236"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155243381","data":{"timestamp":" 1550155243381"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155243440","data":{"timestamp":" 1550155243440"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155248679","data":{"timestamp":" 1550155248678"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155254691","data":{"timestamp":" 1550155254691"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155258842","data":{"timestamp":" 1550155258841"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a8b5178d-1166-4bf0-b19b-94ca98a10355"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155270498","data":{"timestamp":" 1550155270498"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155271340","data":{"timestamp":" 1550155271340"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155272388","data":{"timestamp":" 1550155272388"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155273044","data":{"timestamp":" 1550155273044"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155273462","data":{"timestamp":" 1550155273462"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155273894","data":{"timestamp":" 1550155273894"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155274409","data":{"timestamp":" 1550155274408"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155274850","data":{"timestamp":" 1550155274849"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155275324","data":{"timestamp":" 1550155275323"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155278731","data":{"timestamp":" 1550155278731"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155279650","data":{"timestamp":" 1550155279649"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155280595","data":{"timestamp":" 1550155280594"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155282145","data":{"timestamp":" 1550155282144"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155282376","data":{"timestamp":" 1550155282375"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155283100","data":{"timestamp":" 1550155283099"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155283624","data":{"timestamp":" 1550155283623"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155284069","data":{"timestamp":" 1550155284069"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155284269","data":{"timestamp":" 1550155284269"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155284939","data":{"timestamp":" 1550155284939"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155288097","data":{"timestamp":" 1550155288096"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155288578","data":{"timestamp":" 1550155288577"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155289292","data":{"timestamp":" 1550155289291"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155292171","data":{"timestamp":" 1550155292171"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155292562","data":{"timestamp":" 1550155292562"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155293834","data":{"timestamp":" 1550155293828"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155296998","data":{"timestamp":" 1550155296998"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155297827","data":{"timestamp":" 1550155297826"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155298791","data":{"timestamp":" 1550155298790"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155299927","data":{"timestamp":" 1550155299927"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155302715","data":{"timestamp":" 1550155302714"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155303154","data":{"timestamp":" 1550155303153"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155304131","data":{"timestamp":" 1550155304130"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155304934","data":{"timestamp":" 1550155304933"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155305500","data":{"timestamp":" 1550155305500"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155306045","data":{"timestamp":" 1550155306044"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155308899","data":{"timestamp":" 1550155308898"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155309767","data":{"timestamp":" 1550155309766"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155310784","data":{"timestamp":" 1550155310783"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155311387","data":{"timestamp":" 1550155311386"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155312648","data":{"timestamp":" 1550155312648"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155313781","data":{"timestamp":" 1550155313781"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155314554","data":{"timestamp":" 1550155314554"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155318143","data":{"timestamp":" 1550155318142"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155319185","data":{"timestamp":" 1550155319185"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155320071","data":{"timestamp":" 1550155320071"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155320644","data":{"timestamp":" 1550155320644"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155321057","data":{"timestamp":" 1550155321056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155321921","data":{"timestamp":" 1550155321920"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155322380","data":{"timestamp":" 1550155322379"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155324520","data":{"timestamp":" 1550155324519"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155325091","data":{"timestamp":" 1550155325091"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155325757","data":{"timestamp":" 1550155325757"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155326492","data":{"timestamp":" 1550155326491"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155327014","data":{"timestamp":" 1550155327013"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155328249","data":{"timestamp":" 1550155328248"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155331203","data":{"timestamp":" 1550155331203"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155334046","data":{"timestamp":" 1550155334046"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155335261","data":{"timestamp":" 1550155335260"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" ALINIKALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155335600","data":{"timestamp":" 1550155335600"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155335812","data":{"timestamp":" 1550155335812"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155336239","data":{"timestamp":" 1550155336238"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155336809","data":{"timestamp":" 1550155336809"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155336969","data":{"timestamp":" 1550155336969"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155337656","data":{"timestamp":" 1550155337656"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155339201","data":{"timestamp":" 1550155339201"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" NITAKUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155339425","data":{"timestamp":" 1550155339425"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155339862","data":{"timestamp":" 1550155339862"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155340509","data":{"timestamp":" 1550155340509"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155341267","data":{"timestamp":" 1550155341267"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155341832","data":{"timestamp":" 1550155341831"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155343057","data":{"timestamp":" 1550155343056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155346634","data":{"timestamp":" 1550155346633"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" NILISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155346941","data":{"timestamp":" 1550155346940"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155348116","data":{"timestamp":" 1550155348115"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155349971","data":{"timestamp":" 1550155349971"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" ALIPONIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155350797","data":{"timestamp":" 1550155350796"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155351732","data":{"timestamp":" 1550155351731"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" SIKUELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155351977","data":{"timestamp":" 1550155351977"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155352522","data":{"timestamp":" 1550155352522"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155353608","data":{"timestamp":" 1550155353608"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" HAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155354122","data":{"timestamp":" 1550155354121"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155354567","data":{"timestamp":" 1550155354566"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155355444","data":{"timestamp":" 1550155355444"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155358443","data":{"timestamp":" 1550155358443"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" ALIPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155359576","data":{"timestamp":" 1550155359575"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" KUNIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155361054","data":{"timestamp":" 1550155361053"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155361850","data":{"timestamp":" 1550155361850"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155363617","data":{"timestamp":" 1550155363616"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" ATAENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155364590","data":{"timestamp":" 1550155364589"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" KUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155365027","data":{"timestamp":" 1550155365026"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155365573","data":{"timestamp":" 1550155365572"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155365742","data":{"timestamp":" 1550155365742"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155366400","data":{"timestamp":" 1550155366399"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155366639","data":{"timestamp":" 1550155366639"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155367183","data":{"timestamp":" 1550155367183"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155368137","data":{"timestamp":" 1550155368136"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155371041","data":{"timestamp":" 1550155371040"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155372065","data":{"timestamp":" 1550155372065"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155372265","data":{"timestamp":" 1550155372265"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155373209","data":{"timestamp":" 1550155373207"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" KUNIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155375503","data":{"timestamp":" 1550155375503"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TUTAKUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155376347","data":{"timestamp":" 1550155376347"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155377121","data":{"timestamp":" 1550155377121"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155380474","data":{"timestamp":" 1550155380473"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155381752","data":{"timestamp":" 1550155381750"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" KUMWANDIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155382245","data":{"timestamp":" 1550155382244"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155383036","data":{"timestamp":" 1550155383036"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155383891","data":{"timestamp":" 1550155383890"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155387040","data":{"timestamp":" 1550155387040"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155387438","data":{"timestamp":" 1550155387437"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155390413","data":{"timestamp":" 1550155390412"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155391006","data":{"timestamp":" 1550155391006"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155391952","data":{"timestamp":" 1550155391951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155392853","data":{"timestamp":" 1550155392853"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" KUMTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155393343","data":{"timestamp":" 1550155393342"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155393831","data":{"timestamp":" 1550155393831"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155397126","data":{"timestamp":" 1550155397125"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" NILIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155397999","data":{"timestamp":" 1550155397999"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155398493","data":{"timestamp":" 1550155398492"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155399187","data":{"timestamp":" 1550155399187"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" DAFTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155399669","data":{"timestamp":" 1550155399669"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155400190","data":{"timestamp":" 1550155400189"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155400747","data":{"timestamp":" 1550155400747"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155401595","data":{"timestamp":" 1550155401595"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" KUANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155404558","data":{"timestamp":" 1550155404558"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155405671","data":{"timestamp":" 1550155405671"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155406636","data":{"timestamp":" 1550155406635"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155407618","data":{"timestamp":" 1550155407617"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155408359","data":{"timestamp":" 1550155408359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155409307","data":{"timestamp":" 1550155409306"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155410029","data":{"timestamp":" 1550155410028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" KUMLETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155410590","data":{"timestamp":" 1550155410590"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155411454","data":{"timestamp":" 1550155411453"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155427071","data":{"timestamp":" 1550155427071"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155427138","data":{"timestamp":" 1550155427138"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.35__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155434462","data":{"timestamp":" 1550155434461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.mc.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155440278","data":{"timestamp":" 1550155440278"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155445159","data":{"timestamp":" 1550155445159"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" a0a8a6fc-92a8-46c8-be8c-f9a5dcf7abfa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155455899","data":{"timestamp":" 1550155455899"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155456487","data":{"timestamp":" 1550155456487"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155456686","data":{"timestamp":" 1550155456686"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155457076","data":{"timestamp":" 1550155457076"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155458549","data":{"timestamp":" 1550155458549"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIONDOKEA"," userResponse":" PALIONDOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155459202","data":{"timestamp":" 1550155459202"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155459984","data":{"timestamp":" 1550155459983"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155461077","data":{"timestamp":" 1550155461077"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEITWA"," userResponse":" ALIYEITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155461760","data":{"timestamp":" 1550155461760"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliondokea mvulana mmoja aliyeitwa Demane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEMANE"," userResponse":" DEMANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155464191","data":{"timestamp":" 1550155464190"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155464413","data":{"timestamp":" 1550155464413"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155464865","data":{"timestamp":" 1550155464865"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PACHA"," userResponse":" PACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155465721","data":{"timestamp":" 1550155465721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENZAKE"," userResponse":" MWENZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155466929","data":{"timestamp":" 1550155466928"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEITWA"," userResponse":" ALIYEITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155467866","data":{"timestamp":" 1550155467866"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEMAZANE"," userResponse":" DEMAZANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155483798","data":{"timestamp":" 1550155483798"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155483878","data":{"timestamp":" 1550155483878"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_172650"," gameId":" 599fdc3d-e2fd-4be2-a7a6-29d5b697cbb2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEMAZANE"," userResponse":" DEMAZANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}